香港男仔 可唔可以唔好再剪all back

個個都剪 一係就額高到仆街 根本唔襯

教畜?